iphone 用戶揮手[2]

黎揮個手啦

上個post 短短幾個鐘就1001

呢個app真係好快，我諗我可以成晚唔訓瘋狂追post

我屌呀 咁快開到2

咁an機果班係無得上定有其他方法？

推爆佢

爽

Any android user here ???

推呀屌你老母

消息話An 機app 依2日都會緊接推出

渣架

apple

se 64

識用一定用iphone

Testing

嘩屌好快

有冇人同我情況一樣，每次重開app都要再登入一次？

我係，但好似今朝先開始係咁

Same

另一邊廂又話佢好老定

iPhone 用家

會唔會android 都出埋就慢到仆街嫁

終於唔洗做CD Rom

Waiting for VIP

se用家

6S

啱啱轉會

iphone 7
又爽又順

揮乜手

好撚食電

an 狗我屌晒你地咁多個老母

真係好鳩順

窮L iPhone se

?

Ipad iphone se 留名

🖖🖖🖖🖖

個個都係

#g

全forum 三萬人都係iphone 嫁啦
揮乜9

9成都係啦暫時

咁耐都未見大埔狗
代表啲咩

依家先見到

已跳坑

西利 高登仔真係有錢

快到好似覆whatsapp

期待收費版lihkg

ipad 版好似未上到free app 第一？
我諗ipad user其實都唔少

Btw.....暫時應該所有巴絲都係IOS, 好有親切感